20歲A0 呀媽已經係咁催我快啲拍拖

呀媽我有拖拍嘅你估我唔想

你覺得係咩原因？

pm我

Pm我

唔好比我睇死你

到有仔追你
咪又係嫌對方唔係你杯茶

咁唔通有條豬扒肥閪溝你你又受咩

你肯唔肯要我?

太毒 慢熱 樣衰

正線收兵

樓豬爆pm未

pm me

有幾樣衰

有無肥

識唔識化妝？

20 A0 呀媽已經係咁叫我唔準拍拖

28好後生姐，
我22都未呻

我想打20的